搬去政事台?(37)

五毛又係連登散播失敗主義

LIHKG @ Android

講五毛都政事台？

牙關食懵咗